癡撚線！琴日買BTC今朝起身跌到閪冧！

諗住星期六日無市開過下手癮

買得呢啲就預咗有閪冧風險

跌得幾%算乜

diu 插得小小渣穿3萬先講野啦

傻閪先高追
次次高位回調幾十%

跌一半都未驚過啦

講撚左